
                      Es disfrutable, tiene un buen tercer acto, tiene al mejor Luke Skywalker que he visto, en cuanto la estetica y lo visual se refiere es de gran calidad y la banda sonora mejora en comparación con el episodio anterior, pero es una de las mas regulares de la fraquicia, el humor le quita toda naturalidad al filme, no es profunda ni oscura como la peli en su comercialización presume ser y aunque me dejo con ganas de mas, (no tanto como el episodio VII) hace que mis expectativas para el noveno y siguiente episodio sean menos altas de lo que esperaba.
        
            